[激多圖]跳舞群組班阿嬋連粒lin都奶撚埋

呢d就有埋gif 屌

好似比人老強咁

好猴禽
諗起黃心穎

G

不能只有我看到

鴨呀，邊忽G

辛苦錢

片呢?

硬唔起有冇錢收

叫鴨群組

正評引伏

條仔係嫖客，個阿婆係G

嫂子奶頭有毒

睇到扯左...

仆你個街，睇完真係發惡夢

不能只有我睇到

跳老舞群組應該係調轉

推

Cls

屌....呢啲就有圖......

辛苦工

屌你老母，好彩今日lunch 半飽

全部都係王阿姨

「呢啖飯唔容易食」

啤梨晚報即時討論區 (19)

#135 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係
想搵張SLUT gif都無

嫲孫樂

阿姨我都係繼續努力 唔撚靠你了

以舞養舞

有陣老人除既味

做完有得住君臨天下

秒薪高過你時薪
抵聞啦

抵佢地買到樓

好撚想嘔 比佢地奶完真係想切咗粒lin

我都想奶

有埋片

係咪奶完就有樓
屌埋咪連地都有
come on baby

真係今次老舞群？

屌

質你食偉哥, 再坐上去un, 諗起都...

屌，永遠都係依d就有圖

係香港？

最尾白色衫條仔打扮咁似支拿仔

邊度有介紹？
想介紹俾棋靈王

More

唔怪之得咁多人瀨嘢，因為粒lin冇消毒

我不想努力了

般若菠蘿蜜我啜佢lin頭

終於唔駛成日葡萄飛雞
而家有條J都可以做鴨

正皮上頁
推

叫雞，比叫鴨更安全

Push

睇完呢個PO先明白雞都唔易做
要俾啲老坑禿頭呀叔砌
DKLM 血汗錢黎
下面張八達通增值時有血有淚架仆街

加慎入好難咩

好冇尊嚴

我要做鴨

毒撚破處唯一機會

做完有君臨天下，你做唔做

少女唔鋤鋤阿婆

調返轉諗男人叫雞嗰陣可能都一撚樣
btw 真心好撚嘔心

寧願j NYKD-054都唔想比呀姨奶lin

請問邊到有得做呢ｄ

有少女唔鋤愛呀婆

獨樂樂不如眾樂樂

Google左

吖婆咁乾 插得入架咩？

dllm

用撚插干田

阿姨 我不想努力了

Respect

用lubricant啦

呢啲好似係大陸圖黎架，
之前都見過

唔好鳩up啦
係撚果班人咩

笑貧不笑娼
男的更心傷

其實做雞要比啲猥瑣阿叔屌仲慘，所以唔好成日話做雞好好搵

好似個個都幾靚仔

仆你個街...

放開佢哋

睇到扯咗...

Yo yo都係咁大年紀？

烈士

真定假呀 香港黎?

好羨慕佢有得奶咁正嘅lin

即刻諗到漏奶首新歌

撞哂車喎，呢張幾年前架啦喎

皮肉錢好辛苦

樓主pin this

我屌

邊撚到有激多圖？
Btw唔想睇

欲拒還迎

㩒錯負評

老女人個閪都廢，只係要個前戲同抱抱

睇過晒啦，仲有冇貨

我都想玩條仔對LIN同腳

Lin登巴打

玩法都係大同小異既姐

呢個好似最靚仔

cls

真係屌出聲

Ching口味獨特

生存就係自我傷害

黃大仙果個？

不能只有我看見

CLS真係多圖

驅風味

巴打盲咗未

有潛質去做鴨

咩年代呀
仲低清圖

推呢個

屌你老母 有圖

同呀伯叫雞咪一樣

超正囉

MORE

後生靚女俾核突阿叔搞就見得多 終於有調返轉嘅睇

明明有收錢

咁既服務邊得呀

d阿婆好淫呀

神作

連登仔可以唔洗心理唔平衡了 做鴨有錢途！

咁似香討個版主嘅

正呀

港女羨唔羨慕
高帥富

原来真係有人做鴨

兩個男做咩

樓主訓撚左幾耐

驅風活絡

好old news 喎

佢奶你 VS 你奶佢

請選擇

不想努力系列

證實左係呢班 定係純粹香港叫鴨片

少女唔鋤愛阿婆

呢班應該大陸大媽

cls, 同老強有咩分別。

啲阿嬸淫起上嚟仲誇張嗰啲阿叔

呢啲就有gif

邊度有得見工？

新人想入行，有冇ching有路數

棋靈王

皮肉錢真係唔易搵

正圖有無英文版可以國際線用

呢啲就有埋Gif

食家

兒登仔：有西大哂

好想做亞嬋

個樣好似慈𥛶太后

奶一次收唔知幾多千

你見過慈禧太后？

食藥都辛苦啦，點控制幾時硬

呢個正

搵啲消毒酒精捽捽佢，新嘅一樣

幾錢先

邊度有門路？

正評. 今日好感恩自己份工都唔係咁辛苦姐 充滿正能量

真

啜粒lin 啜粒lin 啜粒lin

太古城都OK啦

咁賣相又點計

周街都係鴨

Same ask thz

真係辛苦錢黎職業無分貴賤

個個都話頂唔順。講真攪完有層樓個個狗衝啦

Lm

點解我會入咗嚟

真愛

好撚重口味

好撚正喎

雞對住阿伯濕唔倒都仲可以落KY
鴨對住阿婆硬唔倒就係咁先

想嘔呀屌

呢張gif 成十年前

想屌

NYKD-054
我寧願比呀姨玩linlin
起碼玩完可以有錢收
你J果兩件曬精又曬時間

所以話日本人好尊重AV女優係正常既

來

索完就奶 猴擒到你

呢啲就有片

睇咗幾萬次都係忍唔住笑

偉哥

另一種風味:區風

屌仲推緊

依幅好適合反擊港女用

幾年前都算啦
明明係大陸嘅圖

唔係你地以為有angelababy 咁既客呀?

真係辛苦錢

高級場所跳舞係一種優雅高貴嘅活動
但唔係呢班舞肺群組囉

好難再有改詞高質得過呢首

養兒防老
做鴨防飢

吃得苦中苦，方為人上人

重未港嬸吹算乜野男人俾人奶下

想去做，邊度報名
利申： 大隻過嗰隻鴨

連登出路

少女唔鋤愛呀婆

聰明

我嘉湖山莊都ok

每次都要聽晒成首先安落

又po

正評引伏
大家跟隊

屌你啦

一粒乳頭萬人嚐，唔怪得咁多感染！

我都係努力返工算了

奶一啖有100蚊大把連登仔9衝

舐一舐乳頭
變肺炎源頭

揸一揸春袋
銀紙密密袋

抱抱水桶腰
賓周唔使要

狗衝去奶定係狗衝俾人奶

諗起日本個共享乳頭群組

我贊助你ok?

lm

好恐怖呀屌你老母

其實隻鴨唔係驚比個呀婆摷

係驚比個呀婆摷兩摷真係扯撚左

到時真係顏面何存

嚇死人咩

點解個畫面要轉90度？

其實點解？

不想努力

好撚慘

【引渡惡法】曾捲入同志富商劉公子風波 港島總區高級警司被影猛男寫真

想射

睇錯標題 睇到連班阿嬋粒lin都奶 吸引咗入嚟

激多？你老母供你讀書真岸尻

比着你哋做唔做，有樓有錢

仆街 呢啲就有圖

淫穎

狼虎之年

揸落去果吓條仔想縮
但諗起d貼士就

跳舞群組好 好好好

跳舞群組勁 好很勁

加油呀，攬炒香港始終有你呀!

阿姨我不想努力了.jpg

想嘔

仲以為奶阿嬋果粒

屌吊屌，提聲慎入吖

好想入行

版權

屌你咩，仲有冇激啲呀！今晚一定發惡夢。估唔到最佳演技唔係秋生，而係....

其實劣下劣下唔到你唔硬

覓雪

好襯個po阿
100分

生理反應 無得避 就算對方係100歲阿婆
佢不斷玩你條野 最終點都會扯

屌啦星唔撚係掛

好笑

睇到硬咗
想關懷下老人

唔係點會有強制射精

屌 想嘔

要追查邊個係lin頭接觸者

...................我想噁

E D 就多圖

鴨唔易做

托也哥你都唔識？

耆英自助套餐呀？

搵食艱難

咁我寧願揀猿人穎

條仔好似好正

真係有錢收連阿婆啜lin都制？？

第一下睇以為個孫攬住阿嫲

唔小心碌咗個橙入嚟

做到佢破產

其實做得佢個孫...
與其話令佢感覺年輕
不如話反襯佢嘅老邁
究竟啲呀婆個腦諗咩

有錢真好

60路痴女追撚含

好大陸仔feel

賣身係咁

KY

個個都玩嗰d部位 咪搞到齊齊中唒

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

少女我唔鋤愛阿婆

做鴨都唔容易

呢啲就有圖

隔離個阿嬋都似啦

耆英自助套餐

如果係大波靚女就好

辛苦錢黎架真係
雞鴨唔易做

如果大波靚女要去到叫鴨 佢啲性癖好應該都好極端好難滿足

痴撚線 起勢咁摷jer jer

100歲阿婆
一除副假牙落黎

n.
1.母狗。
2.邋遢女人，懶女人。
3.放蕩的女人，妓女。

血汗錢🩸

屌就算係hehe
都真係睇到反白眼

個阿婆做得你老母啦仆街仔

好恐怖

睇左咁多頁都未有人懷疑堆 gif 唔係呢次跳舞群組